東方不敗！支那男大生學校自宮 只因怕性欲影響學習

中蝈人真的牛B死了

召喚老衲-

🐮🅱️☠️🐤

獨孤9劍

何B沒了

蕭別離可以參考下

好似係辟邪劍法喎.....

葵花寶典先啱

有性慾唔識打飛機

走去切j

大學生喎

打個飛機放鬆完
先讀得入腦,識唔識架

好多人讀書諗住變有錢人 過好生活就有女埋身
依個大學生已經做到極致 係求知識

唯物主義

唯物主義唔係咁解

有化學閹割...

走火入魔

削足適履

支持佢呀,蝗蟲滅絕對世界有益

切咗第時無得宣洩道真氣仲弊

若要成功

自宮咁讀書黎做咩

看招！血染東方一片紅

讀書為搵錢，搵錢為咗屌囡冇JJ 搵錢嚟做咩

樓豬專貼垃圾clickbait 拉

突發！美國太平洋艦隊司令：支那9敵意越過中線 美軍即可開火

條link標題已經係
美1950年劃下台海中線…解放軍「有敵意」跨越 美戰機可迎戰開火
佢特登唔po 再fake人話突發

第三隻腳只係裝飾 唔影響戰鬥力

淨係想讀書發達
剪撚埋條賓周

你唔係以為真係求學問

毒𠹌冇得𨳒閪 慘

子非魚焉知魚之樂

推 藍屍為飯碗割蓆 TVB戰線又贏 或成為最有效益戰線之一 亦係黃屍暴徒主動放棄既戰線之一 - 分享自 LIHKG 討論區

佢知有人想稱帝，所以準備做公公

東亞政治強人！

真。蕭別離

武林稱雄，揮刀自宮

牛B死雞仔?

何b死了

遺物主義

真係有決心，呢啲行為支那應該大力g持啦

雖然自宮，未必成功。

算吧啦佢根本日日打

我信被自宮多啲

大陸叫雞又要坐監，同av網又block晒，邊有途徑打飛機呀，而且佢個d大學dorm住5,6個人，條友一定日日扯爆旗又發洩唔到

200日唔打就做到教主

毒閹9劍

學習為嘅咪就係屌閪

Sor

若練此功必須自宮 ，若已自宮未必成功

葵花寶典先係

蕭別離

欲練神功
必先自宮
雖已自宮
未必成功

簫別離學下人啦

戒色吧d friend？

叻仔!!!

可齋切睪丸，咁就唔影響排泄功能

可能係因為打完飛機太攰會溫唔到書
所以先自官

ho ball

Agger

若要練功
必先自宮

欲練神功，揮刀自宮

即使自宮，未必成功

然後睇番富二代屌住女入名校出國

牛B死了

你打飛機果陣咪影響左囉
打飛機d時間拎黎溫書唔好

你又知佢想屌女

呢啲只係比讀書考試壓力搞到傻左既傻仔
真係叻既人係可以控制到自己有節制地打飛機唔會影響其他野

咩漫

真男人

咁嘅智力, 夠分都唔收啦

辟邪劍法都係
辟邪劍法嘅原版就係葵花寶典

RAP

若要成功必先自宮

code?

去到咁盡
抵你勁既

廟不可言

咁最尾考成點

咪係囉，食藥做藥娘咪得囉，洗鬼切咩

賭J賭輸咗

好慘

諗落其實大陸戒色搞到咁大規模
分分鐘係有中共背後推動
打擊色情業同控制生育都係戒色主義可以達到嘅效果，同時亦係中共一直做緊嘅嘢

屌

好明顯係啱啱打完丁

進入咗聖人 mode

內心覺打丁好 guilty 好晒時間

整個
#CutBirdChallenge
擺tiktok
natural selection

都無話控制生育既，前幾年開放左比生2胎